﻿001	ぐあぁっ
002	ふう…なんとか勝てたね！<br>ありがとう、カルラさん	VO_alba.alba_sys_0007
003	なんとか、っていうか…<br>お前さん、ずいぶん強いんだね…？	VO_karla.karla_sys_0011
004	それほどでもないよ<br>カルラさんの半分も倒してないし…	VO_alba.alba_sys_0011
005	けど、まぁ…長く商人やってると<br>それなりに強くもなるよね
006	そうなのか!?	VO_karla.karla_sys_0025
007	なっ…う、嘘だろ!?<br>傭兵ギルドで雇ったんだぞ!?	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0025
008	クソッ…<br>こんなときの為の<br>用心棒なのに使えねえな…	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0012
009	俺には商会ギルドを通して<br>伝手がある貴族が何人もいるんだ<br>後悔させてやる…！
010	自分の力で勝てなかったから<br>今度は貴族頼みか？<br>お前さんたちのやってることは、怠慢だよ	VO_karla.karla_sys_0013
011	う、うるせえ！
012	これはなんの騒ぎだ！	VO_mob-saga_omale.mog-saga_omale_sys_0012
013	！
014	ああ、いいところに！<br>実は…
015	おお！　アルバ！<br>そろそろ来る頃だと思っていたよ<br>例のお茶は持ってきてくれたのかい？	VO_mob-saga_omale.mog-saga_omale_sys_0024
016	もちろん！<br>約束を守るのは、商人の基本だよ<br>ほら	VO_alba.alba_sys_0004
017	おお…この香り、間違いない！<br>今すぐにでも飲みたいくらいだ	VO_mob-saga_omale.mog-saga_omale_sys_0007
018	いやあ、ありがたい<br>集まりであのお茶を出していたら<br>皆気に入ってしまってね	VO_mob-saga_omale.mog-saga_omale_sys_0033
019	だから、君がこの砂漠で商売できるよう<br>私のほうでギルドに取り計ろうと思う
020	！
021	なっ…!?　どういうことですか!?<br>こんな余所者を<br>商会ギルドに入れると…	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0025
022	既にギルドにも話は通してあるよ<br>いつも同じ物ばかりでは新鮮さがないからね<br>新しい風は必要なんだよ	VO_mob-saga_omale.mog-saga_omale_sys_0004
023	…………ちっ	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0016
024	君が持ってくる品には向こうも<br>興味があったみたいでね	VO_mob-saga_omale.mog-saga_omale_sys_0007
025	市場が活性化するのはいいことだよ<br>これからもよろしく頼むよ、アルバ	VO_mob-saga_omale.mog-saga_omale_sys_0008
026	驚きだよ…まさかこんなに<br>うまく転がるなんて
027	ここまでくるのに時間はかかったけどね<br>あの人にお茶を届けて、ついでに<br>商会ギルドに、品物を見てもらって…
028	余所者は基本的にはギルドに入れない<br>だけど、しつこく通ったら<br>品物は見てもらえるようになった	VO_alba.alba_sys_0007
029	だから、もう一押しと思って<br>利益が上がらない砂漠の行商を続けたんだ
030	まず、品ぞろえのいい商人と覚えてもらう<br>そうやって土壌を育てて、種を蒔けば<br>いつか芽が出るかもしれないからね	VO_alba.alba_sys_0008
031	…土壌を育てて、種を蒔けば<br>いつか芽が出る…	VO_karla.karla_sys_0039
032	まったく…気が遠くなりそうだな<br>けどそれが、お前さんの商人としての<br>心得なんだね	VO_karla.karla_sys_0011
033	お前さんも、あいつも…<br>気が長くて感心するよ<br>けど…	VO_karla.karla_sys_0030
034	まだ、生きている砂がある<br>だったらできることが自ずと見えてくる<br>例えば…
035	徐々にそれを拡げていくことができれば、<br>必ず緑は蘇るはずだ。そして、拡張と同時に<br>肥沃な砂を枯れた土地に移し替える
036	そうすれば、砂漠に緑を取り戻せる<br>…ほら、少しだけ砂の感触が変わってきた<br>わかるかい？
037	…けど、お前さんたちは<br>目の前の利益だけじゃない。もっと先を<br>見通しているんだ…たまらないね	VO_karla.karla_sys_0007
038	…よし！　私も、お前さんたちに<br>負けないように何か始めて…<br>種を蒔いてみようかな	VO_karla.karla_chara_1001
039	お、いいじゃない？<br>何かアイディアがあるの？	VO_alba.alba_sys_0004
040	お前さんと一緒にいてわかったんだ<br>その場でできることだけ考えていたら<br>ダメだって…	VO_karla.karla_sys_0031
041	さっきのあいつらみたいに<br>ただ風通しを悪くするほうになってしまう
042	私には難しいことはわからないけど<br>砂漠の治安を守ること…そうすれば<br>砂漠は今より暮らしやすくなる
043	お前さんみたいな商人も<br>行き来しやすくなって、もっといい<br>場所になるんじゃないかな	VO_karla.karla_sys_0007
044	その為に何をすればいいか…<br>私は、お前さんやホークと違って<br>何が芽になるかわからないけど	VO_karla.karla_sys_0030
045	だからとりあえず、なんでも諦めずに<br>やってみることにするよ
046	お前さんも諦めずに何度も<br>砂漠に足を運んでくれたみたいにね！	VO_karla.karla_sys_0008
